警犬 話你知你地今日開嘅每一槍放嘅每一粒催淚彈 令香港人更加團結

仲有
後果自負

歡迎屌柒班警犬

推

見到佢地咁對香港人
在場感受完啲催淚彈
好撚嬲

香港人撐住

Push